[統計] 見到fd排隊，攝入去算唔算打尖?

每日返工搭巴士，好多學生、中年師奶都會見到條隊有個fd排緊就攝入去，咁算唔算打尖呢？

算，想傾計應該叫埋個fd一齊去隊尾排
唔算，樓主太多事

自己攝就唔算，人地攝就算

攝一個我忍到，多過一個就覺得燥

利伸見過一個排緊隊同一班人打招呼，成四五個人

呢d只係技術性擊倒 係真係熟既fd先會一齊排 唔熟都企埋一齊好尷尬架大佬

BTW香港人既朋友就唔緊要啦 如果係支那女人既朋友想插隊就要屌啦

嚴格黎講當然算
不過有時一個半個就有佢啦 大家都明白
但係攝成4 5個個啲 我唔屌你你都唔好意思啦下嘛

❝依喜滴,依喜滴❞

睇你排緊咩，如果係巴士多三兩個都唔太大影響，但如果係等緊小巴真係接受唔到，你招兩三隻野嚟點解係我要被罰等多班車？

利申：響青衣美景住過幾年，頂唔順d I大仔成日一人排隊十人上車

睇下後面條隊幾長，長就實屌，短咪由佢

巴士算，的士坐同一架車唔算

肥絲老師，點解你可以每個post留言都可以頭幾位

每4-5個就攝一個朋友都咪話唔燥

咁都得？ 我就唔鍾意人地咁樣攝，所以自己都唔會做，有fd叫我我都係堅持唔會咁做

成日都見唔過眼，不過身為毒L點敢屌人

同意,一兩個算,
不過都叫打尖

咩事，我以為自己唔識野走去Google，結果都唔知係咩

每日搭同一班車都係嗰班人，屌佢又唔係，唔屌佢又唔係。

無人出聲自己又唔敢出聲，但係你下下咁攝，明明有位坐都變無得坐

交換 or 一同處理（例如登機櫃臺）可以接受。

點都算，但無影響唔會介意，例如巴士，但佢地更加應該排後面，不過唔介意

如果小巴就排後面啦

你放條友入黎等於打晒後面咁多人尖 你唔介意有無問過人地介唔介意

一起的一起的

小巴就屌硬
巴士有位上就理撚得佢

通常一個半個就是但, 攝三五個真係火滾
試過屌柒班放工師奶嚇到佢地排返後面
反而男人好d, 多人既真係會自動自覺去後面排

攝攝攝 毒撚愈排愈後唔敢出聲

試過本身排隊尾, 忽然有隻支那雞攝入我前面, 話我前面條友係佢嘅朋友, 我即刻話「咁你個朋友同你一齊排嚟我後面啦」, 然後一個唔該攝入佢朋友前面, 佢地直頭反應唔切

算,呢個又話識嗰嗰又話識,咁後面啲人重新排隊

算唔算同接唔接受到係兩回事喎

點解打尖係可以接受？

接唔接受同敢唔敢出聲係兩回事，咁講係咪貼近現實啲？

攝又點
你地班連登仔敢出聲咩

笑死
我搭開個小巴站有火爆站長
你試下咁樣攝入去
火爆站長屌到你體無完膚

得一個人打尖都算 但可以接受 兩個以上就一定屌

如果本身一齊排緊 一個人去左買野飲
再番黎插番入去算唔算

試過有個支那女人衝上嚟隊頭指住一個已上左小巴準備坐低嘅女人話'禾同chan面紅衫個個依此架'跟住企圖衝上小巴，我即屌鳩佢叫死返後面排隊啦，我話鳩知你同個司機有路啦！然後佢所講個個女人根本就唔識佢 之後成條隊廿鳩幾人望住佢柒下柒下去返隊尾排

中學放lunch小賣部大把呢d 撚屌，攝一個都算，成堆人圍埋黎正仆街，我排第2變排第8，仲有平時冇傾過計，或者我知佢係我背後講我事非，個一刻走埋黎。“喂,乜哥，幫我買乜買乜呀，唔該晒”, 屌你老母好撚熟呀，虛偽既小人死開啦

簡單買個lunch見盡人性

巴士就多數算
小巴就一撚定屌

一個都算
有d人三四個咁插入黎 知唔知個醜字點寫

其實人地plan好搵條友排住先有咩問題

我覺得算
但係有d fd成日都咁攝入黎搞到我好尷尬

算呀,你試下去英國
一定俾人屌你要同FD一齊排就去後面一齊排

有時會FF企第一名果位大叫第三名開始都係我既fd, 咁原本第二名咪包尾

覺得無問題嘅通常都係蝗種
你搵條友排住先咁唔該一換一，唔好插入嚟。

咁一個賓妹朝早排一家人成三四個人個啲算唔算？
一個半個都okay
一大班就真係....屌

擺到明嗰啲無所謂，有時老人細路企側邊，有車先行埋嚟都好正常
或者兩公婆前後腳都ok
行到埋嚟先say個hi博懵就唔得

有撚你認真？

我都覺得有人有呢種諗法，有時會FF下點教訓呢啲人。
我每日都搭同一班車，都係嗰班人，如果佢地唔覺得有問題，咁我係咪可以早半個鐘黎排第一，再係差唔多有車時，搵50個fd攝入黎？

巴士ok啦，通常搭巴士好多人都企側邊，有車先過嚟，但小巴通常都係排喺隊入面，插入嚟會好影響，明明上到都變上唔到，有啲小巴又成廿分鐘先一班，明明準時都比佢搞到遲到

梗係算，一個人等就一個上車啦，最公平就係一換一